yoho 元氣繼續營業

商場有數名保安
店內眼見爆場 美心繼續賺到笑

可能淨飲茶呢

快d去食薑

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

個個都1碟2碟

今日主線任務 唔得閒理

聽日再做支線任

今日唔係重點 拉

樓上Starbucks 同樣如常工作